[天文JJ]有無人住美孚，見到個天係咁閃

好驚呀，係咪解放軍打到黎

死神來了

係慈雲山 都望到個天不停閃

求解釋，點解閃咁密，又咁耐，又無聲，究竟係咩黎

何文田都係

瞓醫院見到

push

大交合 話無閃電，咁點解會閃閃下

頭先新界西都係

完左啦

驚俾雷劈呀